眼前得兩條路， 一係移民， 一條推翻港共獨立

雙普選不了
只接受香港獨立